Das Mapping-Tool generiert den Code für das Mapping von Formulardaten auf das konkrete JAXB-Artefakt (siehe <<mapping-ws>>).

==== Code-Generierung

TODO: Beschreibung des Vorgangs bei der Code-Generierung

